［無圖］呢d肚臍泥加埋美極屌唔屌得過？

屌
狗也不屌

一睇仲以為係我個肚臍黎

輕輕一我推

推

Gay